[COYS 晴天娃娃在哪裡] 熱刺球迷吹水區 196

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

[center]甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

摩性澎湃

咁都入

A4

lm

kane都射唔到

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯 🏥Return Day : 22Feb🏥
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高 🏥Return Day : 11Apr🏥
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain) 🏥Return Day : 4Apr🏥
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

wa

荷b仔係有視野同技術

toby 梅開二度

A4兩球

嘩.....

打前鋒啦屌

真轉身射個3分波

你哋咩link咁快

toby立返功

dier傷就

梅開二度

哇靚到

Toby戴帽ok?

樓主勁到

搵番個真熱名單先

FIFA bug shot一樣

Toby

now

出lo出lo

負6足球

nowe

有啲好快
上個post尾已經入咗
都係半場再傾

都唔知教咗乜出黎

入兩球

對維拉都比人㩒住嚟屌 點解場場都要講呢句

3年第一次入波就入兩粒

神又係佢，鬼又係佢
成也Toby，敗也Toby

Og完自己入番

Dier咁樣呃到個assist

小eric中招

toby

荷b仔真係今日前面最正路嗰個

Toby都好耐無入過波，唔計of

lm先fit喎

兩個都正路，兒子就

個後防真係cls

Son 今日發夢

入自己龍多過入對面

佢打好少少可能入到波了

Toby兩入球勁到仆街

下個開post記得貼番

隊長派撚完膠未

Lm洗唔洗咁獨

佢hold唔到波

後柱有3個等食

荷B仔護波幾好

屌你老母拳王

ali做乜撚野

咁都唔入

Toby hattrick未

Btw, where is winks?

今日派完周中龍神上身

阿里單刀橫傳

兩球big chance 一球頂撚到佢老豆度

左腳唔撚用得？

成隊打前面都獨
除咗屌你

佢射啦但唔夠西

-6足球既一大要點

ali想交定射

頂個球big條毛咩

moura換 肥當啦，中場唔夠影

屌你廢到

阿里係咪唔知可以傳波

Dier換 Low
Lm/son換肥當啦

winks係咪有落場⋯⋯佢好似一腳波都未⋯⋯

bd算正常
屌你老母臭咁耐都仲可以正選

係個波唔經中場

阿里咁都唔入

因為你仲衰過佢

winter break之後點解隊波速率都係偏慢

今日個中場真係英冠都唔夠打

荷b仔唔係快個種翼見佢起動都幾慢下

呢句已經見到第3.4次了

咁成隊右面有前插能力既閘得佢

我地 曾經 有個 世一

次次一有Dier 條中場就鳩到

想改名了

屌拳王射咁撚中間
廢撚到

cc龍踢富咸果時都得

佢係摩核心

插自己友就有份

alli呢球咁都miss

你成日扭嘜9?

個波太痴身佢唔識調整下再射

winks呢腳幾靚

所以我咪講埋 右面

維拉鐵血防守

我地等睇比人偷雞

射咁正

No penalty

阿里幾腳閪到

咁都係penalty

何B仔有咩勁

又話中手就有

未收哂wo

兩球對正個龍射都射落人到

好勁噃呢幾下

呀里好廢

咁都no handball

chest 掛

有pen？

你唔明 刷On Target 數據姐

隨5分鐘先VAR

今日傳波好明顯唔同左...
練過黎....

Hehe兄弟躝未啊屌

有d form

十二碼！

光頭佬你幾時賣撚走臭
佢好撚廢

呢球比朝早巨巨更似手球

收dele啦
唔知踢乜春
換c so low同七嫂出黎hehe仲有威脅

無傾撚有人識射咩

比個幾腳靚波

好聰明荷b仔

佢簡潔d咪好囉

嚇撚死

son柒到仆街都可以連續5場入波

兒子球12碼笑撚死人咩
係人都知你點射

-6足球

呢球反而12m

識放隻左腳先

son差到12碼都唔入要再補射

數據球王

搵toby射，順便戴帽

2球12碼

正式丙朗化

Yes, 今日比波，比多左落空位.
以前肥普教波只會比人...

B仔呢球推一腳護球 對面落腳即刻變Foul 好聰明

岩岩個球唔算12碼

屌你球12m射得再差d

ON9, 上次果球已經差d唔入，今次個助跑西到咁係人都估到射邊邊啦

荷b仔護波比波幾好 識比波落個位到

佢幾次 12m成日塞西到

補入負6足球又贏

醒目的賓周

son又話練咗成萬次

摩佬作風=泊大巴

成萬次唔入

點解場場摩都可以咁樣贏lol少shot但入

B仔真心幾好！

兒子隻眼望晒右邊成個身又擺明射右邊
唔好當Reina流得架

S巴一定同我有仇

成日狙擊我

快鏡真係睇唔到護球個一腳 VAR就一清二楚

射12m好柒

兒子球球波都係-6

可能得一半入

有d觸覺

睇佢助跑都估到射邊

-6足球

同埋靠前場自己搵食

DIER 廢到
出SKIPP算啦

大隻得黎幾有SENSE

通常口擦擦完都即炒

練啫 無話練得好

大家有冇留意到BD今場？
我覺得佢算做到野

今場好有摩性 中前場防守積極性高到

不過都係柒

後防唯一清泉

加沙同兒子幾fd

冬季呢個價買到應該唔錯

跑到停響度

開頭件件後防都亂
佢慢慢好咗

dele果對屌你老母臭閪腳係咪海棉做架

仆街10球9球都錯力錯位, 好似比野卸晒咁

輸個球俾人輕易過左

但冇我想像中咁快
又話係快翼嘅

我屌你老母臭同dier

真心有料 上半場係靠佢同BD
同埋防反開似有皇馬味道 係差個把握力勁既人

BD同Tan子

我都係會要Tan子

慢就真係慢

人地都係我地og先有入球
等睇佢地下半場自己入

拳王返翻去肥普年代

真心尊敬你
熱刺嘅前途靠晒夜巴你了

係荷甲咪算快
大力係荷甲都扭到下人架

幾時先賣到阿里

呢場波真係鬥柒
下場就仆直

摩佬好似教左D新野比班波...
傳波唔同左，傳空位, 唔係傳人.
前面三個人一齊Press 波.
Lucas Moura 反而打後一格
變左打兩行三個人打Mid Block...
今場唔同左好多...

其他太柒

荷甲既快有d水份

呢幾年幾件老野都踢到識飛

其實阿里

先啱啱廿三歲

SON同禿盧都係要空位衝先勁
咁打咪岩數

摩佬到底係點教波，隊隊波都踢得咁廢但又嬴到

我邊識呢啲
應該助教教

相信維拉會反勝

點都好 加油BD

lm好多球自己帶生幾好 但son唔啱踢正前佢擔唔到位

見條友初頭個表情以為佢剷中波 bj又唔投訴

帶到波但係帶左去死位

摩氏熱刺

唔係個波死晒都唔會傳返出黎

荷b 好似有腦既lucas

g chi 夜巴
支持av

我覺得好廢佬特色
中間交比幾個隨意做, 無戰術

太獨

純防唔知邊個好

睇精華巨巨係荷甲都可以爆人

後衞加射門值，前鋒加防守值

右tan左bd 臭含撚

話時話 son 連續幾多場有入波？
點解可以場場踢到屎咁，但係又入波

應該tan

5

老納

有預感A4今日入四球

係喎 場場柒但又入到波

佢有投訴要角球

中間出咗dier係個主因

Tan 啦
對利只柒一嘢

其實依家踢法似唔似同一開頭教車仔，洛賓+duff

所以荷甲野都真係睇運

好在唔快但技術都過得去

車條後防點比

但tan始終都未夠經驗打晒成條邊

Own goal hat-trick

射12碼個下，好似緊張到想喊咁，都估佢可能唔入，好彩執得切

佢自己都唔知foul咗

搵佢射果個都on撚9 條友都受唔到壓

佢個樣好老實

Dier同winks唔係好夾...都係拍肥當/施素高/勞施素好啲
winks宜家好似做太多野 搞唔掂
Dier除咗高波同封位 其他都麻麻

個右閘位差唔多啫

係Dier功能太單一

果陣保羅費拉拿好撚勁

我深信LM有把握D

成日俾失波

我都覺 成個無辜樣

但果球睇回播條友100%冇中波淨係中人

波圖個時勁d

幾時先買到穩定輸出
而家太多一下100一下0 既球員

LM出名唔識射12碼

搵Dier射咪得

c so lo

唔知係實力見頂定係雪到僵咗

最好個陣真係係肥普個3-5-2
佢做半DM半CB

我記得係車仔唯一弱點喎

好似有場杯賽互射十二碼得dier入

邊個話B仔唔快？？？？

荷B仔

低能, 呢下又望都唔望後腳
好彩HANDBALL

你話佢慢即刻就爆比你睇

Dier今季再冇進步會唔會真係買馬迪

B仔真係好撚sharp

好彩冬季買到荷b仔

荷B個樣好正

咁都唔畀Alli...

son lm diuli 個個自己去
睇下PAKHO點踢啦

son 果球咁都唔畀...

60min應該換入七嫂

後備都冇喎

唔係掛

換c so lo先啱

覺得 明節保辛華 都勁過 臭

出阿lo啦應該係

屌

廢到笑

又柒

啲高波廢到

高波廢

大家好

個陣隔離有個神級控場 緊係勁

熱刺領先緊？

2-2

輸咁多死球，下場對RB 死得.

7head

Lo Celso啦快

連高波都無埋

good def, 完全壓到跳唔到

佢宜家係完全冇價值

Pakho

全世界0反

今日榮D傳波幾對板

alli冇次掂

兒子啲first touch好差

winks睇得出進步緊 今場比佢隔離個拖累

Son真係冇腳好波

字面上嘅禁區終結者

嘩我屌

行開左去做功課就比人入左

衰撚過屌你

終於知摩佬足球新理念係咩，就係放棄防守，同佢以往理念真係好大分別

可能佢無放棄 係隊波防守廢

放棄足球添

終於出lo

進攻就係最好嘅防守

咁就食屎
佢除左大巴之外乜撚都唔識

每一球都控失

放棄防守同垃圾防守係兩回事wow

終於都換

後防大概每2次BALL INTO THE BOX就爆一次
前面大概每10次BALL INTO THE BOX就做到個攻勢

點踢

alli走未

換撚走件垃圾SON啦
放撚左10日假都重腳軟

換走dier終於想贏波

屌，差啲

都係摩佬換人好

兩邊各自13腳埋門
今夜不設防

摩佬臨場調動唔差 比d信心

Lm 都截到幾多波喎

場場出個柒陣黎突顯佢換人能力 心計真係重

摩佬換人爽快好多

𦡮無可能咁早換

見到用腳內檔UN波就炆

大力抽啦DIU

兒仔連人都過唔撚到

又帶死

咪又係60mins

會射上天

Son做咩 以前個d位即ban

諗起之前阿狗屌愛美麗
開波擺閪陣 換人贏就可以打飛機做神人

son究竟做乜撚嚟野咁多場都咁柒

以前明明一個變速就過 再左腳ban落去

冇左Kane 好似個個啲決定都麻麻

son不嬲休息之後個form會差咗

我地角球防守發生咩事

個個不嬲都係咁

Dele 係咁 Son又係咁

條撚樣踢得太密又會腳軟
抖得耐又會腳軟

去nba買條友翻黎打中堅啦屌

son妹完未

肥普應該會要bergwijn impress me到下季先有正選

出董必禮啦

所以對rb會好勁？

難得而家中場算汁好左，但前面同後面就⋯

其他人拉唔走防守球員
球霸無態都做有呢個功能(但會自己拎哂球權)

買Harden踢後衛

搏對面犯規一流

對面今季角球攻勢入得一球咋

邊有執好...

放題任頂

總要有人戥下腳嘅，場場勝利11人鐵人都死

拎球權仲好
其他個幾個有波個陣都on99

不斷handball

TOBY 鈍到尷尬

無控球無防守無進攻
洗撚要個教練咩

成隊得30m 同lo值拎球權

比栢豪睇住嚟撚

由中場stepback到返自己龍

咁既死球防守等比RB 369

終於搞掂份野 睇錯以為聽日交

啲高波真係⋯⋯⋯

追波 高波 食位... 都退代到達KABOOM咁

當球死球要靠全隊最矮果個頂走就知咩事

I miss 撚撚

盧球長波好丁到呢

呢個trezeguet同查斯古特有冇關係

我都想問

bergxxxxx走咁多會唔會又抽筋

今場贏到直播打飛機

邊個查斯古特

?

純粹係佢踢法似 所以以前教練咁叫佢

好似係細個花名黎

留咩名

垃圾熱點贏

花名

屌你老味拳王miss 左幾多球

屌你隻左腳係咪柯尿先用

屌你阿里

咁都唔撚入屌你老母

夜巴唔走數，我都直播打飛機

今場7成以上big chance都輸佢

打和, super

reina 勁到仆街

仲有腳長傳既 Ajax出身啲腳法都有保證既...

拳王同son今日做乜撚野

屌你好唔好意思仲留係場 哂咗幾多球

拳王miss左3個黃金餐士

難得有咁多球機會。。。

吊你做緊乜。。

佢兩個打好少少都贏緊

拳王真係好撚廢

屌你on99

diuli 腳乜面片呀
痴鳩線

練下左腳啦

下場唔bench撚左個拳王即刻反摩

拳王訓撚醒未

英超可唔可以快d罰拳王停賽

左腳係唔撚係廢嫁

屌你老母打全場逼搶啦 肥普一直教既都唔係區域聯防呢個概念

Son 同 Dele 真係睇到嗌救命

son first touch同alli 射門
邊個廢d

打和啦

一撚樣 打和

不嬲都係單蹄馬

懷念球霸了

今場拳王兒子兩個真係垃圾黎

其實Dele咁嘅表演憑咩可以打正選

diuli 係咪一上戰術堂就訓覺
d decision業餘到...

屌你個三球球霸一定至少入一球

吊你抵吊啲

幾時出得返

比lo踢前一格啦屌

但可以用邊個？

出肥當

why not both?

蔡柏樂

skipp

肥當

lo 前一格
出30m

唔嬲佢單蹄
但佢有足夠技術CUP停換右腳射
但腳面型.....

又踢左十分鐘垃圾出黎

足夠技術

拳王條撚樣連廢隊都入唔到就番英甲啦

基本野要佢做就做唔到 花巧野就層出不窮

嘩 a4跑得慢到

小時alli
大未必佳

揀定戰犯先
Son
Dele

一定dele

Why not both?

Toby hat trick plz

越睇栢豪越傷心 明明暑假可以買到佢

好心唔識守死球就唔好由得人刷角啦

A4冇晒氣 跑唔郁

原來成季先贏得兩場作客

黎緊去49000

柏豪踢大會一定發光發熱

你諗住和果陣就輸撚埋

唔買人嘅代價就係咁撚多閪波

換人未呀屌

Son都柒 但Ali係失幾個黃金機會
我揀ali柒d

berahino darmiao pakho

熱買佢都唔錯

出Gedson

換件守既入黎係做乜鳩

換了
希望攻擊會好啲

估撚到係換屌你條死on9

垃圾抵換

前面個兩件可以算數但栢豪真係肉赤

摩佬跪求打個和

睇屌你真係睇撚到血壓升高

終於換屌你

唔洗直播了

通常冇ali就到moura做球霸

之前收到風話點都唔換

屌U,. BDP 擺明解

Bruno D...... Pakho 啦

快d死出去啦垃圾

前面有邊個唔係球霸

如果當年暑假買到柏豪係最好

貝b

DELE應該loop緊自己D假身 唔明點解踢得咁有娛樂性要換佢

栢豪踢宜家屌你嘅位你話幾好

摩：換走Dele下場打正選

連拿

連拿勁到

死猁狗

咁都唔撚cross son死埋一堆啦

猁狗又逼害我熱

個光頭廢老好撚勁

Son

射又冇角度 又獨食 冇態既son慘撚過沙拿10倍 人地沙拿會傳

拉爾拿 告魯爾

reina上身

樓主呢場買咗咩

唔係囉 係我地下下射人

呢三個是但買到件都唔駛睇屌你

其實攻得算係咁但把握力真係無眼睇

57分先訓醒

見到Alli 同son 射波，都唔會預佢地會入

我地finishing差就真
地波中間

自己人撞埋一舊

岩

對面龍上身 無kane真係sosad無哂法子

仲要成大個龍比佢慢慢射

說好的前鋒呢

無鋒陣

好心摩佬擺Parrott落後備喇 呢啲時間有人衝下都好

通常呢啲情況就會懷念球霸嘅射術

Lm而家變左美斯啲定位？

臭有幾多球斬比對面

又棉花腳....... D力去左邊...

但佢一出番就會屌佢老母

數都唔撚洗走 輕鬆

仲諗住連贏2場入前4
都係唔好對熱狗咁高期望

睇唔透件30號踢咩位

好波呀gf

其實都幾勁
機會多定少都入2-3球，好穩定

我就係要呢啲 gf有火

廢佬 : i sink.... i dunno

接實....

學埋德甲d衰野 但前場又冇人地勁

有分袋

有技術嘅素素

邊個頭先仲話緊摩換人爽

仲有印花wow

對面個龍食咗春藥咁

son好運

嘩屌笑死對面送禮

好波不如好運

兒子

-6到仆街

個中堅

-6到

-6足球又嬴一場

仆街了

都係個句好波不如好運

負碌足球Never Die

負碌足球

SSSOOOOOOOOOOOOOOONNNNNNNNNNNNNNNNYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYy

山狗助攻

找數 thz

Cls

叫撚左出黎

摩佬入波唔係慶祝
係叫V5翻黎快D換人防

diuli睇到點射未

鳩撚左92分鐘

一人一份打和啦

痴撚線場場都咁撚-6

摩佬對我地後防幾無信心

咁都有得贏

場場都係-6 ugly win
神秘力量

my son

sonnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

真係估唔到

屌 呢球又射得咁好

對面22號助攻

bird唔好發夢ARR

真-6足球

摩佬用左咩邪術

佢特色黎

行運超人

猁

成場把握力好d都唔駛咁

開始沉迷呢種ugly win

世界級-6

叫V5跑翻黎準備換

3分重緊要

場場都摩佬式贏波

幾驚son最尾唔入

呢場好似十幾年前d英超咁

Win is win

真

仲衰過佢地

係-6方面

人地係直接黑人

我地係成日有人送禮

超人有冇踢到20秒

咁都唔入真係返歸啦

-6 足球 萬歲!

成班揸白卡

我預左佢唔入

上場都係咁

三分已袋

三分已袋 理撚得你

叫PAKHO過黎啦

志在晒時間姐

好彩唔係屌你處理呢球

真送分

V5好慘 入場唔夠1分鐘。。

叫lm左邊走黎右邊先換走貝b
又晒多十幾秒

最中意咁樣贏波

Son 幾下機會射好啲唔洗咁

12碼又係佢

32秒

希望繼續行好運

Keep this ugly win plz
你鳩93分鐘唔緊要 你勁番30秒就夠

送大禮

reina入到更衣室:我想踢波呀

連拿勁撚到

痴撚線摩佬先會諗到呢d野

屌你會俾人後追清走

兩邊射咗40腳

照收錢架

22今場自爆咗兩次...Reina完場唔同佢握手

上季ajax識咁做我地就出局了

出場獎金FATFAT

3分已袋

佢笑住行去LO到

睇得一分鐘得一分鐘

好過輸好多先啦

維拉輸冇一個控到中場

呢個連拿係利嗰個？仲踢緊？

係

超人真係大佬級
佢完場第一時間去安慰對面同鄉Engels

唔該暑假搶栢豪

希望對車繼續行好運

係 去左ac 依加借左去維拉

細佬
我都係咁

呢一兩季睇咗幾多次last seconds cup

Agree

主席我屌你老母

入數比佢都要問佢帳號架

又逼我走數

明明上年肯比多D錢就得

摩呢個髮型有料到

12碼係佢 頭槌追和係佢 派膠又係佢

係都搶城城先啦
左翼唔係特別重要

竟然 唔怪得封位幾好

用轉數快

Levy:

btw 今年幾個新援啲表現都唔差
好難得

柏豪踢七個位㗎

岩
垃圾熱搶唔晒的
專一件先

咁多嫁咩

柏豪就係勝在中前場咩位都踢得

得熱同利近況做到3連勝

打摩又上身

上年比多幾百萬有今年要比多幾千萬

真。好撚彩

搶返大xx先

希望gedson有多啲機會

同埋唔出董必利係咪比佢打歐聯

幾驚佢唔入

陰公，對面拉爾拿勁到咁，可惜林美香
Toby送一球入一球
艾加斯送一球入一球，完場前大多你一球，送3分
係咪想等價交換拎下場3分

前鋒、左右翼、左右中場、攻中、中場中

係咪有直播睇？

同A4一樣

開始未

咁其實lo都係

開季嗰陣點估到最唔抵係肥當

好撚想印兒子波衫

佢傷多同體能差啫
技術最好係佢

上次射多過23次門係幾耐以前？仲要作客

印Bale#3啦

肥當要操啦,夠料打英超,但衰懶同肥

月狗咪撚jer ok?

肥當暑假要特訓

2隊都ugly win

有錢真好

有

00:30鄰居對卡數

做文員技術幾好都冇用啦

減緊肥 唔踢得

講起SON波衫
好多人上季R聯8強4強出線又話印最後又冇晒件事

肥花正選對鄰居

幾時jer咗
叫你回家打閘

佢淨係識25人

件第3作客難買到呢

GF值得踢多D正選
比起冇素素同用dier

但說服力差好多皮

原來樓主先係晴天娃娃

肥當出場中場起碼升一個grade

我要買童裝加大

快喇

留名等睇肥花再次遠射射爆鄰居。

隔籬嗰個成個汁男咁

似係 仲要打完歐聯打車仔

NTS有

係wo,找數未

冧兩下關有錢咩事

猁琴日果球都係黑番黎

文尼推人唔吹

我冇印科喎

原來下場又對車，會唔會又輸次次差少少追到又會輸

有low gf同肥當佢走去出dier跟手換返個正常嘅出嚟就變戰術大師

lo踢唔到前，射波差啲

咁我覺得lo勁過對面好多啦 今場一出攻勢即刻入肉返！

逼害樓主

紐前面果3件好撚快

又想走數?

自己置頂啦

熱緊身

12月22日果時又係差3分

Ching 真知我心

佢西甲入波多過助攻

找數未

Lo打左右翼會出事

計唔計戴允信助攻

係啦 肥當唔夠氣踢90min英超
踢R聯應該應付到

有火 肯跑
同以前班大帝企哂喺禁區頂等波到唔同
係有啲期待，睇下下季點執埋個後防

係都計對面22號

一句講哂買到栢豪唔駛睇屌你 deal唔deal

又騎師名

原來仲有契仔賓

90分鍾 仲可以保持專注跑一段再燙個靚遠柱

樓主本人潛逃左 我係代開

Sor 買完柏豪都係出Dele

今場打下遊兼賽程密先係咁啫

講真今場進攻比波係好咗但把握力柒到喊

計樓豬助攻

左肥花
右耶連
中賓仔

04借左佢出去

死球應付高波有問題
生波中堅頭鎚解圍永遠無人執第2點
前場無人做到高波控場
成隊波D高波垃圾到
仲係咪摩氐足球

最後果球係靠GF?

明叔殺阿人

契仔賓比波仲舒服過左真奴

好似係放埋
之前佢玩到要下放落u隊

星期三睇到alli正選就訓得

北非沙維都正選

唔知曼聯對車個場點，個結果對我哋都重要

都話由最矮果個頂波果下都知咩事

肥普欠撚撚既

Gedson今場都叫lur到個右邊缺口，要加把勁

3個都唔揀揀dier喎

前幾日睇04 wiki話佢係借去卡數wo

真核

估唔到臨尾係咁意買咗50熱贏都有錢收

留名等睇Bentelab 條契弟射爆鄰居

和波最好 邊個贏對我地都有威脅

有無人覺得對德國野可以大炒？

派我

賓仔比人雪撚到 冇斷腳當佢贏

無可能，拿高士文，唔少野。

賓剷草我一世球迷呀

可能下場3個一齊正選

跟

我都係咁話

守好我地輸既死球先啦

RB死球入波好勁

肥當要再減下先

其實正路 董生同謝生未適應英超
今場作客加留力r聯唔會岀哂盧同拳
冇得揀先岀dier

LM今場盤球幾靚，身位都有，有前途

摩佬打強隊有一手，今次成個winter break畀佢諗，加上主場，應該會好勁

借過去

鄰居贏定輸都對我地冇影響了

我地守死球衰極都好過德甲隊呱

今日戴允山都幾好

上個post我已經講緊

好耐無見我賓

佢真係一係天堂，一係地獄，今日d 落腳準撚到

做咩成日吹奏柏豪？又唔係真係勁
佢呢種踢法黎到我熱咪又係成碌柒咁

daddy 最好真係絕殺都唔慶祝 立刻諗換人park the bus
上次又係叫停son 慶祝教路

因為肺炎，英超完季

臭肯躝未

其實我覺得佢今年失誤少左
可能超人多左 有對比

因為後防太閪

出波

我 = 熱刺吉祥物

封傳中封得好 球射門直接用背隻擋 雙手收晒 睇你點撚樣吹手球

又或者係佢終於成才

話哂買佢果年佢都係Ajax player of the year

單刀比人截左

明明係我

完全唔似新仔

歐霸決賽幾個身位追上普巴再搶佢波

下場繼續努力

喂呀 戴允信之前有一兩場 無壓力解圍都可以變角球 對曼城完場前差d own goal 搞到冇cs

佢同De Ligt交換制唔制

分半個杯比我地ok?

今年不了

同科交換

Bentaleb 連04都踢唔撚掂打正選拍長野打中場

揀返42號

有冇乖乖地聽話買對家先

我覺得如果坦打返中堅拍住佢
2個應該幾夾

佢今年踢到曉飛carry成隊波嘅進攻 今日撚狗咁撚我地條右路喎

冇 都話我開波前先訓醒

講錯 longstaff應該叫 朗斯達夫

我地條右路邊個都撚到美斯咁啦

想輸幾多手球？

同埋delete人工垃圾熱點比得起

成40萬週薪

契仔賓玩政治+ 傷先冇得踢

Rose正選對垃圾阿

邊個

祖唔制

識插

榮仔應該有mon呢個po
知道熱po多gay佬

爹哋係最強嘅

個個都撚到我熱右路架喇 有幾出奇

週中主場對RB初盤半球 依家平半

仲以為會讓唔起

Btw蜜蜂竇地獄主場都要受讓

阿特蘭大居然讓半一

阿妓boo rose 冇人記得賓踢過熱

咁短時間都有表現 唔錯

佢入到波先算

"You speaking about the goals he scored or the goals he missed?!"

Jose steps in on Sonny's post-match interview! 😅

寸到

rose借過去渣 咪當佢走左啦

今場成條後防佢踢得最好

son 自己都講話今場差

但都好大機會

契仔賓都係被借過去

剷走左對面幾個波

夏天唔賣就要free走

點解佢慶祝既 咩事

紐對翼都係rugby狗衝型
係唔係大家見狼個troae咁好用個個都入返件

就咁睇錫菲聯黎緊幾場都唔似會輸

找卡數咁都唔入

應該買細機

果陣eriksen 話過inter，我好想inter 換埋lazaro 過黎架

我地有LM, Lazaro嚟都係做plan b
同埋唔知佢識唔識玩UNO埋堆

lazaro 閘翼都得

好似son咁？？？

All in城城啦 我地唔夠英人

係我至真

甩左件偽英先啦

閘得就唔同咁講
睇咗半季臭 開始明點解肥普寧願用脆都唔用臭
脆戰術同紀律都比臭好 係身體質素差(兩個加埋就打個八折就係walker...)
(除咗回防指揮呢野)

脆應該岩摩佬呢種打法

但上季歐聯幾次差d出局都係輸佢

肥普先賣走佢 點知

屌條祖連頓真係廢閪到

契仔賓仲係鐘意放d kill 自己隊既killer pass

一野劏死晒

卡數戰術真係邊路跑狗鳩質傳中 可惜隻中鋒垃圾黎

出Ritchie仲好

好frd咁

Ritchie點踢9號

摩早年都係既閘都係一攻(全能)一守
25高-> Maicon -> Marcelo, Ramos
脆防守弱 攻都未去到上面個堆既level

我覺得摩都係會重用臭多啲

聖美心好撚勁

都唔撚識傳波

嚇死人咩

睇個勢鄰居今場應該贏到

臭真係差出波呢瓣，好心特訓下

佢啲出波一時好好 一時好閪

似。

有時45度比佢轟埋去幾有威脅

試一試晴天娃娃嘅功力先

原來rose有出？41分鐘冇影既？

越落底啲岀波就越閪

祖連頓 廢閪到震

有北倫敦入波經驗

Liverpool (42) are the only team to record more points than #thfc (26) in the @PremierLeague since José Mourinho was appointed. [Sky Sports]
好唔想睇呢啲stat, 但幾輪都po
差咁遠就咪打J第二多啦
明明幾隊一齊水鬥水

隊波真係有進步
黎緊要再搞下防守同死球

利超聯

唔擺Dier 中場會好好多

佢個功能再係咁賣走就未必既
後備出黎湊下人數都可以
有陣時真係諗馬迪會唔會真係黎
不過都成31

如果完季都操唔起dier 9成9賣
因為gf 同素素都夠
Out: dier,意粉，可能加埋七嫂
In:城城，plan b st

市面上尼迪迪同kante 應該都最勁
但呢兩個都唔會買到

後防矮係先天問題 唔係肯練就得
Toby 186 戴允山187 隊長188
次次啲角球內彎入小禁區就標冷汗

唔算矮啦
標準身形

係喎 GF 呢個操得到大隻返啲
可能做到中場全能綠葉
掃蕩型防中有冇得諗

唔算矮既 但真係弱呢方面睇防守教練點執
自從隊長出返黎 明顯穩定左好事黎

最主要係dier呢件偽英人
本身又當唔到本土
本身又唔係勁，點解要留

阿滔都矮
我有186仲唔溝晒啲女

嘩 鄰居第幾球門前飛機

紐有無機贏，小注咗

卡數贏既機會係0呀

中

開頭貪佢萬金油
而家坦好過佢

真心 鄰居唔飛機一早456人

屌你 次次話完佢地飛機就入

紐兵敗如山倒

Yes

淨係威左頭十幾分鐘

其實鄰居一路屌打

一唔飛機就入

成日反達 都唔明你班勝利球迷做乜鳩
重建係咁撚樣要練form嫁啦
而家贏波喇 屌你地班勝利球迷老母
之前愛狗22場不敗添 係咪教得好好呀？
防守教唔教得到細梅有返個腦呀？
好撚心你地啦

話時話 除左尼當之外
有幾個後生仔都係摩佬黎之後彈起
包括Lo
坦同荷b仔就唔洗講啦
連山狗都好左ddddddddddddd

摩佬：邊個話我唔用後生仔

Ching 入錯Post wo

直行左轉thanks

想搵人加持下

成日反摩 都唔明你班勝利球迷做乜鳩
重建係咁撚樣要練form嫁啦
而家贏波喇 屌你地班勝利球迷老母
之前肥普幾場不敗添
呢句唔用得,今季聯賽柒閪到係咪教得好好呀？
防守教唔教得到山狗有返個腦呀？
好撚心你地啦

講乜秘密要揞住個口?

想普爸

諗起果時班馬撚個鋪名
輸係咩感覺

嘩好撚柒廢條45m

Saka踢到美斯咁

奧燒

想知鄰居究竟推緊邊個Post

關你撚事 忍唔住講

Sor lo

4:0

要殺上黎了

今年兩個光頭西加埋有D運
贏埋歐聯不是夢

荷b仔同GF都咁fd

相比之下cc龍真係好毒

45m 都咁撚廢，諗下買d 乜柒25m William Jose，波蘭水槍會點

得失球變返正數

啱啱臭先係IG笑佢隻金銀潤

臭同邊個都fd

呢D識做

做乜撚野走個陣又玩飛行旗

呢排好似幾興

我見Ajax班人都玩

發覺由唔知邊個post 開始

D格式就亂哂

保亞斯

留意到國米球迷開始嫌棄大力

俾沙域撚狗咁
廢到

笑死

sad but true

reddit都係咁講

大力又話係國米易啲攞冠軍既

易d拎啫
冇話拎到喎

發覺墨假仲好睇過我地

頭先睇阿假睇到60分鐘悶轉去睇墨假

兩邊鬥快

因為佢黑氣

可能問屌你熱刺正唔正，踢到咁廢都有正選

問屌你轉會熱刺返工第1日報到要帶咩

等陣好似古天樂咁

Tottenham Hotspur were just '11 hours away' from completing a £6million deal for Aston Villa midfielder Jack Grealish before Daniel Levy tried to talk down the already low asking price and offered £4million instead. [Birmingham Live] #THFC
死光頭屌你老母

關咩事啦，如果佢果時轉左黎做熱狗，宜家只會係Onomah級數

雪一季impress me先

會唔會好似上季咁

Kane 季尾復出駝衰家

你有無買到口罩呀?
無呀，你呢?

[前總監專欄] Paul Mitchell：引援不止提升實力，更為刺激隊內競爭

熱刺前轉會總監Paul Mitchell說道：「年年有引援才能在上游保持競爭力。」

Mitchell通往萊比錫的漫長職業道路始於2014年夏天，那時的他擔任修咸頓轉會總監，試圖重建一支被英超列強掏空的球隊。除了簽下Shawn Long、Toby Alderweireld、Graziano Pellè和Dusan Tadic，Mitchell還密切關注著Sadio Mané——來自塞內加爾的22歲小夥兒，當年為薩爾茨堡紅牛射入23個入球。

可是當Mitchell和足球總監一起去談判時，他們遇上了難纏的對手——紅牛的體育總監Ralf Rangnick—正是發掘了Mané，並將他從法乙的梅斯帶來到奧地利的幕後推手。時過六年，Mitchell對《The Athletic》坦言：「那可不是段愉快的經歷。沒人會想放走一個好球員，但我們太需要一個好球員了。可以想像我們三個人一台戲多麼有趣。」

Mitchell笑到了最後，他們拿下了Mané。對比如今在歐冠上叱咤風雲、陪同利物浦拿獎到手軟的他，當年的一千萬英鎊轉會費簡直是撿了個大便宜。

三個月後，他跟著Pochettino一起離開了修咸頓，來到熱刺成為球會轉會與分析總監。當Rangnick正忙著帶領薩爾茨堡，以及後來帶領他們的兄弟球會萊比錫紅牛，漸漸轉型成為歐洲上升最快的兩家足球球會時，他並沒有忘記和年輕Mitchell的第一次會面。

為熱刺工作不到兩年，Mitchell十分沮喪的遞交了辭職信。

從提出辭呈到正式離職，再到可以開始新工作，Mitchell熬了很久。當他一「重獲自由」，Rangnick立馬聯繫了他。Mitchell回憶說：「在那次轉會之前我們從沒說過話，所以他想更瞭解我一些。我們會一起出去吃晚飯，分享關於足球的想法理念。他鼓勵我加入來參與這個興奮的新項目，說非常適合我。」

2018年2月，離開熱刺18個月後的Mitchell，正式上任成為萊比錫的轉會與發展總監，在Rangnick手下工作。

下週三的歐冠16強對陣首回合，熱刺主場迎戰萊比錫，相信是對Mitchell意義重大的一場比賽。

他曾經組建的隊伍遇上了他正在組建的隊伍。兩隻雄心勃勃的球會，儘管所有權模式不同，但都在試圖擠進足球圈的精英頂層，試圖作為同等階級的球隊代表、為一個在任何國度都懸而未決的問題尋找答案：不像豪門那般含著金鑰匙出生，如何捧起獎盃？

Mitchell認為他在萊比錫延續了當年在熱刺的工作，提到自己在兩份工作中「協調運用相似的原則」。即便近些年熱刺依舊顆粒無收，這支他曾頃入心血的熱刺所獲得的成就還是遠超越人們的想像。

2014年末加入的Mitchell為熱刺簽下的第一單便是18歲的Dele Alli，付給米爾頓凱恩斯的轉會費也許是熱刺有史以來花得最值的五百萬。

2015年夏季轉會窗，熱刺又收穫了Toby Alderweireld ——球隊現代以來最佳後衛、Trippier、以及孫興慜。一年後，Mitchell又回去修咸頓帶來了Wanyama。這些球員都是Pochettino時代，在英超15-16和16-17球季爭冠的陣容中不可或缺的部分，當然，Mitchell也是。

Pochettino作為主帥最出色的一點在於使核心團員感到自己是球隊的一部分，與他們共享點點滴滴，讓他們參與自己的決策。人際關係和信任就是一切。

這便是Pochettino與Mitchell親密關係的本質，後來他同Mitchell的接任者Steve Hitchen也是如此。所以Mitchell至今和Pochettino以及他的團隊聯繫緊密，而Mitchell對在熱刺的時光、球員、和Pochettino向來只說好話，即使過去的限制條件曾讓他無奈離去。

「我很享受那段時光。」Mitchell說道。「我在那裡度過了愉快的幾個年頭。當時的熱刺通常是歐霸和杯賽的代表球隊。我相信歷史展示了我們的成就，帶領熱刺成為英超前四強。我們有令人心潮澎湃的球員和教練，踢著令人熱血沸騰的足球風格。我的使命就是和教練團隊一起創造這些，後來實現了，所以我離開時很滿足。」

當然，熱刺還未在獎盃上有所突破，不過球會利用有限的開支，打造出不俗的成績，足以羨煞旁人。Mitchell補充說：「我們真的就差一點點了，對吧？萊斯特奪冠那年（15-16球季）。利用類似的理念組建球隊，最終那球季我們成了英超最年輕的隊伍。」

「還有球風的養成，充滿野心的緊逼壓制性攻式足球，同時不乏星塵般細膩的技術質量。結果不是完全如願，我們沒拿下個獎盃，可當熱刺球迷回頭看時，一定會覺得那些年的季票可太值了。」

離開近三年，Mitchell仍然很開心看到他簽下的這些球員——孫興慜、Dele、Toby、Trippier ——成為熱刺闖入2019歐冠決賽的功臣。「決賽中，我一直握緊雙手為他們祈禱，就差一點就實現了。我感到很驕傲，因為我們過去的努力和理唸成就了他們站上最高舞台，幫助熱刺穩定在英超前四。這不是件輕而易舉的事，有許許多多優秀的人為此奉獻過。我離開以後看著他們不斷成長，也同樣自豪。熱刺對我而言的回憶只有美好，沒別的了。」

那麼，後來哪裡出錯了？為什麼這麼偉大的球隊在今年突然間斷崖式下滑，導致Pochettino十一月下課？熱刺是否錯過了重塑的機會？

Mitchell回答：「熱刺的處境很困難。當你正蓋著新球場，考慮到當下轉會市場的投資水平，很難去平衡兩者，因為現在在球員身上花費的總額實在太大了，尤其是英超。」（18-19球季，熱刺搬進新球場，轉會窗零引援。儘管他們打進歐冠決賽，但為這球季的崩盤埋下了種子。）

Mitchell很明確表示不能接受自己的球隊像這樣沒有新鮮血液注入：「我的理念就是你必須要、每年都要，有新的聲音，新的球員來刺激團隊。為了讓球隊保持競爭力，讓日常訓練保持最佳狀態——這是所有強隊都有的競爭刺激。不是說要一大波的新援，每個轉會窗能有兩個、三個或四個高質量的引援就好，來挑戰正選11人的位置。這對於在上游梯隊保持競爭力至關重要。」

因此，Mitchell讓萊比錫的陣容每年都有新面孔。他繼續說：「任何一支球隊，不管當下年齡機構，都需要不斷的刷新陣容以及計畫下一步。只是為了激發球隊內部的競爭感。你看哪怕我們去年在Rangnick的帶領下戰績不凡，德甲第三、德國杯決賽踢拜仁，我們還是花了錢，買下可能踢正選的球員。

去年夏天，萊比錫引進Ademola Lookman、Christopher Nkunku、Hannes Wolf、和Patrik Schick。一月又買了Angeliño與Dani Olmo。

Mitchell的新頭銜是紅牛集團國際足球事務的技術總監，他決心給予萊比錫主帥Julian Nagelsmann一切可能的幫助。看來成效不錯。

萊比錫歷史上首次闖入歐冠淘汰賽階段，現位列德甲次席，距離領頭羊拜仁慕尼黑僅僅一分。他們看起來像是個處於重大突破邊緣的球會，和三、四年前的熱刺並無兩樣。那麼，是否在球季之初他們就籌劃爭冠了呢？

「沒這回事。」Mitchell否定道，「作為一個正在發展的球會，我們的目標始終是爭四。我們總是在榜單頂端掙扎，往往拜仁和多蒙特才是聯賽的主宰者。我們想成為他們的干擾因素，就必須嘗試不一樣的方式，努力更多地去參與，更勤奮，更聰明。為了這些目標，我們得針對性制定更清晰、明確的目標，然後付出行動。我們現在是德甲最年輕的球隊，教練也是最年輕的。」

Nagelsmann只有32歲，他已經在萊比錫證明了自己，同他過去在賀芬咸一樣成功。Mitchell看到了他身上和Pochettino的相似處：「Julian身上又很多跟Pochettino相似的地方。Pochettino剛來修咸頓時，我們繼承到更多的經驗。當然，Pochettino年紀也更大些（來到聖徒時已經40歲了），生活和足球上的經驗都豐富些。但這兩種體系，兩種足球風格，都是激進的前場逼搶，同時沉迷於有目的性的控球，有許多的共同點。」

「Julian和我說過，他對Pochettino和他當時的熱刺隊充滿最高的敬意。」

最近真係車個季

但四強拎son踢閘on9送兩粒，季尾無態嘅walker特登出嚟又mark唔住世三

跟住聯賽熱刺踢West ham先，win就差一分，結果輸埋

李城嗰季就和西布朗之後柒到完季

輸比隊篤定降班既

🚨 LEAKED 🚨

Our home strip for next season. What do you think? #COYS

趁今年個件靚買多幾件

去到依家我都仲係覺得上年第3球衣綠色個件
同埋紫底黃字果個最靚

AIA

摩佬呢下真係幾型
湯根都知會換人守 未嗌佢已經自己跑翻黎

我呢兩年印咗差唔多十件
最靚我覺得係上年作客同今年球員版黑色龍門

龍門衫成日同人撞

朱西緯（手足）

走數

正皮你 走數狗可恥

睇黎今輪英超倫敦三寶一齊贏

買咩

低價回購當續約得唔得

咁高人工 不了

主席:

打飛機啊

尼當做護球同短傳，大力當沙比阿朗素咁用

熱區d人惡到

新黎？

Hi 小妹新黎

由洪七公開始 [COYS - ] 變咗做 [COYS ]

係 我睇番之後都發現係咁

同埋7公個Post 開始果堆垃圾盃都冇置中

屌七公

搞到好撚唔舒服

週中會唔會慘劇重演

差條撚差幾遠？

連首頁都唔同左

你copy漏左之後冇置中

之後我嗰2個都柒埋

你果2個連真熱名單都消失左

對唔住大佬

好人好者開個post都咁柒

Sor lo

下個post開番正常佢

反七公了

I think one of my favourite things today was when the Villa fans near us were singing “you’ll be crying in a minute!” moments before Son’s winner

咁搞笑

一定好惡打

首歌好撚黑人憎

輸俾人屌足成程，贏又俾人屌鳩
次次都少Fans無人幫拖
屌嬲

你指呢度？

Wrong po，sor

今晚呢場好關鍵 夜巴點睇

25狗打中場中廢左一半武功
佢根本無果種視野同長傳能力

佢買邊隊就影響來年局勢

佢要越靠前先越勁
中場中都得嘅 但得7折版

反而盧兆素打中場中有少少睇頭
視野同長傳都好過25狗

RB Leipzig are without any available recognised centre-backs for Wednesday’s Champions League clash with Tottenham.
Defensive leader Willy Orban and Ibrahima Konate are injured, and standout centre-half Dayot Upamecano is banned. 👀 #THFC

答案係唔買

咁本身Low係巴黎同貝迪斯都係偏中場中

佢地全攻陣仲死得快

我話我地

老實講我覺得軌贏到

但唔買

睇J片佢貝迪斯果陣成日都走入禁區

怕什麼 10上10落反擊陣咪得
垃圾熱點都係要輸

屌快買

2邊都買，係咪會變和

取消

樓上on9

慘到

今晚和好似最好

我覺得曼贏好啲

睇個勢似車贏
曼聯熱到呢

原來係咁，不過摩佬冇叫佢靠前

low 貝迪斯唔係踢shadow striker 咩
利申道聽途說

軌唔出kepa

軌是咪傻撚咗

諗緊睇唔睇好

連續雪佢 ？

係掛

IQ150真係咩都做得出

夜巴買咩

都話唔買呢場

本身睇好軌贏

晴天娃娃

我地贏仲唔夠咩

垃圾波 不了

食個早餐算 100%波

Statsbomb依篇野幾解答到你

原來有人翻譯過

買軌穩到

早餐有著落了

亞衣

向謝拉特致敬

No red card

比人踢爆左春袋發唔到力龍都唔中

咁都插水？

屌你軌早餐錢都呃

一個機會就搞掂 不過兩隊和最好

如果𦡮去咗獌
Awb 應該超越taa做世一右閘
功防一體

撚伯塊面黑到

摩佬都好似話過佢鍾意low企位後啲

回播就更明顯 49000踢人冇牌

冇兒子果球明顯姐

樓主晴天娃娃黎

下場買Leipzig thx

你老味49000走左球12碼同紅牌 軌入完即炸轉頭輸埋

改名做夜航燈吧啦

個名本身有意思嫁

垃圾車主勝重燃希望

Sor 當我冇講過

夜航燈

So b係拖延時間方面盡得摩佬真傳

樓主世界第一

我比軌呃左個早餐

要叫你燈神

[COYS - 再戰德甲] 熱刺球迷吹水區197

開定 格式搞番好哂

邊有

叫佢再過黎啦

有位踢？

Halo好撚勁

邊到勁

佢做到Moura做唔到嘅野

輪換 橫惦咩位都踢得

我諗起頭先mon曼Post 果陣話終於有2個前鋒係後備

我地一個都冇

Can he play right back?

我覺得呢個post有一大半係我自己係到推

下場記住買對家

實係我燈啦

推